［問絲打］男朋友成日follow d ig雞...

又低胸又露腳，最新仲發現佢follow左個咩ivy3hk..
露晒胸又露底

其實係想點？唔係好想管佢，但真係覺得唔係好接受到.. 又會睇d ptgf post

昅下唔代表乜野姐 你班女人夠成鳩日睇韓星啦

無睇韓星，我連啲韓星咩樣叫咩名都唔知
無𥄫仔無follow朋友以外既男性

我覺得要開始follow下，平衝返

直線賣廣告

低級借刀

不如你講下佢follow左啲咩
大家一齊討論下啦

屌 PRVIATE 左

睇條撚

比個第二個名黎LA

其實係個啲9唔搭8 show腳 show胸扮abc個啲女

賣乜撚野廣告我又唔撚係ig雞

平時高登講個啲ig雞都有 自己留意下

屌
我男朋友又係

同佢講下啦

千其唔好俾自己啲fd follow男朋友，d 8婆一定會睇佢啲follower / following
見到實唱

廢事話我管佢

好識宣傳

我之前條女都唔鐘意要我unfollow
而家想佢煩都無得煩

可唔可以放你男友個ig上黎
等我逐個block曬佢既following

好似中間個兩格同左下個格個啲咁

我無follow雞，有無絲打有興

屌 我會想follow 返啲靚仔平衡返

人永遠都係失去左先覺得可貴
巴打振作

係喎

太專情好似好戇居
求介紹

直接同男朋友講

除左3hk 之外呢

介紹多幾個黎啦

屌p圖p到咁撚柒都follow得落
你條仔都幾雜食
btw認真答你其實真係同女仔睇下韓星無乜分別(我知你無)
個心態係反正現實唔會有接觸所以無乜所謂
所以你唔使咁上心

我個朋友同你男友一撚樣 不過佢女友唔知
我問過佢佢話睇下姐 又唔係出軌
咁你咪又睇返靚仔平衡返囉

唔會啦 忍左去就算

男仔係唔會識分p唔p圖
只會憑張圖見到白滑就認為白滑 張圖係大波就認為係大波

Btw，可能真係好似你咁講
但都係覺得少嘔心 接受唔到
佢打飛機都接受到，但follow雞就

要呀

有時會幾羨慕朋友啲男朋友係正人君子
唔會咁做

我睇住啲雞相打飛機

睇下都唔比
又唔係識其他女仔，咁都唔得？

你估下正人君子打飛機果時諗緊自己女朋友定係睇緊av

開名同大家分享下，杜絕歪風

打飛機個時睇av打 咁緊係係幻想av女優
但咁樣都好正常姐
Follow ig係頻繁地追蹤住啲人既最新動態/留意人地既生活喎
睇av打飛機你唔會返緊工都睇架嘛
但你返工都會睇Ig

幾正人君子咪一樣會有性慾
睇av，鍾意睇身材好嘅女

表面形象好就一定代表內心係一樣？
好多連環冷血殺人犯
都係形象好好，對人好nice
醫生教師警察都會強姦殺人打人

你會睇得到人地男友私底下做乜
真實人品，性喜好？

講到除咗男友外嘅其他男仔咁好嘅話

我就祝你揾個見到異性唔會好色，
對女人冇慾望嘅「正人君子」

男人鍾意睇身材好既女人好正常，分別係大方咁睇定收埋收埋咁睇
如果有得揀，佢都會想你身後好啲靚啲

男人唔係想扑野果時先睇靚女 不過你男朋友都幾狼死 我既話唔會follow
搭地鐵scroll左對波岀黎都幾awkward

咁好？可唔可以叫埋我？

我女朋友成日都話我變態 其實我都唔想但我天生就鍾意睇，有咩計

頻繁地追蹤住啲人既最新動態/留意人地既生活喎

咁問你，
啲女follow鐘意嘅男明星ig/twitter
留意佢生活，最新動態
有冇問題？

其實男同女一樣

自古以來，靚仔靚女就係多人留意

我反而覺得佢有去睇ptgf嚴重啲

我男朋友都有 不過算啦 咁介意做乜

有多啲你咁明白事理既女人就好
望下都唔比，又唔影響到人

宣傳post收埋啦

上開高登有野睇梗係唔執輸架啦